【轉載】中大女生嚴正澄清：

今天《在晴朗的一天出發》，中大女生嚴正澄清：

我是在葵涌警署受到性暴力，其他被捕人士在新屋嶺受到性暴力和性侵，而性暴力和性侵是不同的。

9月1日朝早，我在葵涌警署，一名女警為我的手腕扣上印有AP（Arrested Person被捕人士）的索帶，她叫旁邊一名男警幫忙，該男警好大力拍打我的胸部，我嚇到彈開兩步，但不敢反抗。我記得男警的樣貌，他穿警察黑色背心，但委任證反轉了。

下晝，女警望着我如廁，看我的性器官，大約七步外有男警站着。當女警用金屬探測器檢查我身體時，旁邊是一個有蓋停車場，超過20個男警在場，但女警揭起我的上衣。

我在新屋嶺沒有遭受性暴力，831被捕人士新屋嶺的待遇不太差，因為陳虹秀社工也在場。但其後被捕人士在新屋嶺遭受性侵，我知道其中一位被輪姦和雞姦，他是男性，還在考慮要不要公開，我希望大家不要迫他，他受的壓力比我大。

我公開發言後，有人在網上對我人格謀殺。我好恐懼，我會被黑社會斬嗎？警方聲明說會主動搵我，是要我回新屋嶺再任人魚肉嗎？警方發出貼文後，我的電話開始收到內地電話號碼的滋擾。

我自保釋後一直失眠，睡了也發惡夢。我企出來的原因好簡單，當我想起比我受到更嚴重性暴力和性侵的人，他們捱到這一刻比我更勇敢。我比其他被捕人士不知是幸或不幸，我冇屋企，冇咁大包袱，如果我唔企出來，還有誰敢發聲？

頭盔己帶

一世不原諒香港警察

推

popo跟埋共匪落地獄

印象中 佢係之前個集會時都係咁講

性暴力和性侵都係好模糊...

我希望個啲質疑佢嘅acc都係對家 五毛
如果個啲係真香港人或真示威者

咁我真係好痛心好失望

即是無被姦？

男仔比姦

唔係好事咩

姦唔姦警察都唔做得 果類野啦
on99

佢一向都係講性暴力，冇講話佢本人被性侵
但有其他受害者有被性侵
唔該你地自己聽多幾次

自己盲同聾就唔好屈9人講中話，屌你

佢根本成段說話無講過姦字，係連登仔一聽到性暴力性侵就話比人姦既受害人現身說法

男手足

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

出唔到圖！

好多連登仔以為性暴力係,強姦再玩埋sm

男手足俾人雞姦啊

性暴力你接受到既幾時出黎
俾班黑狗搞 好過手足呀

佢係遭受性暴力，
但有其他人被性侵

對抗警暴，1011 十八區開花

Push and respect

個男仔係最慘果個，
我唔敢想像一個男仔遭受到性侵犯，
會係有幾咁絕望痛苦
我唔知係咪要鼓勵佢企出黎，
要佢再承受創傷⋯

仆街黑警死全家！

集會個日我都有去，佢個陣講既野都差不多
重點係難得俜夠勇敢企出黎..已經差好遠

性暴力都唔應該發生

幫手推

原來係中大收兵女吳傲雪⋯⋯

師兄
唔好咁啦
講清楚又話帶頭盔
講得唔清楚又話抄車
其實你地想抄車定分化?
唔係講撚左齊上齊落?
而家唔撚算數了?

根本重點在於呢d 唔可以發生
而唔係過程
仲有新屋嶺發生咩事都未清楚

其實有冇俾人姦真係咁重要？
真係姦左 有人會去殺狗？

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

完啦完啦, 似炒哂車...

抹黑撚死全家

炒你老母

性暴力就係性暴力 唔需要分咩程度 係任何侵犯都不能接受

仲討論性侵定性暴力？
淨係佢講既行為已經人神共憤啦仆街死黑警！

男手足
班仆街不得好死

絲打要出入注意安全 好擔心你

Blocked User

所以我見到香港警賊個fb有人留言話則懷佢點解唔一早驗身。唔係強姦驗身有閪用咩？

佢琴日都冇講過個姦字
不過按道理黑警係唔可以做其他性暴力
所以為左冇更多人受害
要抖嘅大部份都抖夠啦

性暴力呢啲個term好1516
講清楚會好啲

push
BTW

屌你老母 sir!

班癲狗 搞男仔

無需要研究姦唔姦既問題, 性侵就係性侵

佢話不太差喎
等個男仔出黎講左先

又多一隻狗自爆身份

死黑警一定要清算

黑警落地獄啦

即刻將群情洶湧個 momentum降到最低

邊個gay佬咁痴線玩雞姦

tui ya

去美領呀！

性侵又好，性暴力又好，都係要追究到底

多謝你站出黎

我在新屋嶺沒有遭受性暴力，831被捕人士新屋嶺的待遇不太差，因為陳虹秀社工也在場。但其後被捕人士在新屋嶺遭受性侵，我知道其中一位被輪姦和雞姦，他是男性，還在考慮要不要公開，我希望大家不要迫他，他受的壓力比我大。

佢講得好合理
唔該聽多幾次佢講d乜
好consistent的

人地由頭到尾2次公開活動都無講過
唔知做乜鳩有人越吹越撚大
唔知係有心害佢定無意

其實佢927集會都係咁講
係consistent架喎
只係有好多人將S小姐受既性暴力同新屋嶺連埋一齊咁解

Push

但其後被捕人士在新屋嶺遭受性侵，我知道其中一位被輪姦和雞姦，他是男性，

我屌你老母呀

唔止無記性，仲無人性

屌你老母

黑警死全家

你老母啱啱炒車 快啲去醫院見佢最後一面

冇比人姦係好事
但唔好忘記 事實上新屋嶺比人強姦輪姦係真係存在
佢地受既心理創傷 係真係未適合企出黎

好彩係中大女仔無被狗姦
但同時個男手足比人雞姦仲要輪姦,原來好多黑警都係GAY要保護個個男手足

一定要拉到班仆街，然後重判

你又知係波邊既?

有陳虹秀個日先冇事
咁其他無名手足一定好慘

過左幾個月，希望有當事人肯企出來講，唔係由其他人代講，變晒傳聞

我都記得係

就算到最後真係爭取唔到 但都一定要幫手足報仇

所以低程度啲既性侵就OK？
我唔覺得任何性侵犯係可以接受既行為

我諗個男仔無諗過黑警最後會癲到爆埋菊肯定痛到仆街

佢唔係無屋企...香港就係佢屋企 我地每一個人都係佢屋企人

佢喺毛ee 記招嗰陣講嘅嘢都係一樣
化名龍小姐

撐！！！！

落地獄已經不足以懲罰POPO 好深up

大是大非重玩私怨，block得

唉

你仲有冇人性㗎

定係你其實係黑警啊

厚顏無恥既政府

屌你老母死黑警 真係強姦雞姦都玩埋 等天收落地獄喇

無人講過

因為有社工在場先不太差
連登仔幾時由三大畢業變左小學生都不如？

摸胸 性侵？

望身體 性暴力？

咁都唔當點先當？ 要你老母個西比狗屌到反曬先當性侵？

其實不斷指住話佢係臭雞 比義士當公廁屌都可以係性暴力

根據其他巴絲講既野，佢似係特登用咁既term黎混淆，做悲劇女主角。點都好，如果有其他人講性侵，大家要認真對待，唔好再聽到含糊言辭，就無故諗落嚴重指控，胡亂散播，同時質疑要係合理懷疑，可信就要企係受害人個面，幫佢討回公道。

之前block左佢 狗黎

擺明有心人帶風向
將件事嚴重性煲大
最後turn out程度較低
啲人就會有「車 咁咋」嘅感覺
然後就唔理

其實琴日都表達得好清楚佢本人遭受性暴力
其他手足比人性侵
好多人可能有誤解甚至有傳媒做標題黨
不過點都好 追究到底
要制裁全體黑警

簡言之:
中大女被性暴力
有男手足被性侵
大家要繼續行落去

尋日中大第一句就係講左佢係代人講，所以縮短唔到

唔止謝sir，連er er er sir都……

其實佢一路都冇講被女女女，呢個澄清嘅陳述內容同佢新屋嶺集會嗰晚講嘅野一樣，所以我尋晚一聽都知佢話性侵（如果真係指女女女）係代人講。我反而唔明嘅係成班人點解可以聽錯然後話被女女女嘅係佢

我地要保護佢

手足好勇敢 多謝你企出黎
好心痛
相信尋晚大家都訓唔著

連登好多狗mon post

其實佢有講過係代其他受性侵、性暴力既人發言

推 正視聽

Mon Post狗，分化撚，唔好意圖淡化件事
唔理係強姦定非禮，總之性暴力就唔撚得喇

個條友我一早BLOCK左
唔駛同佢認真

𠴱個中五名校生
被黑警虐待咗三十幾個鐘
之後用消毒藥水洗去證據
無得見律師
直接上庭

我諗應該係之後有機會同popo有官司打。。。
唔可以講得太detail....

9.27集會打氣會佢好以係咁講過。。。。。

兩個都要加油呀

好心痛呀！

係咪要等真係俾popo係新屋嶺姦過既人出聲先識得反抗？

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

對家先會質疑自己人姐

佢尋日都有講明佢係因為知有人受到嚴重性侵所以出黎講
但太多人比連登吹風吹到咁

好Sad

佢係咪中大email個朋友？

收兵又黑絲嗰個？

小心跟太貼

當然有心
由剪片屈黑警掟汽油彈開始
一直有人鼓吹 fake news

根據世界衛生組織定義，性暴力是指施暴者透過暴力或脅迫等強迫手段，企圖強迫他人跟自身發生任何形式的性關係、性騷擾、性暗示、販運等行為。

拍胸 睇你換衫 應該係性暴力

又點撚樣呀 人地有過去唔代表老奉俾班黑狗性侵

性侵犯泛指一切種類與性相關、且違反他人意願，對他人做出與性有關的行為。 可包括強制性交（肛交或口交）、強迫親吻、色狼的性騷擾、非禮、性虐待等，露體、窺淫在司法判例上也可能被算是性侵犯。

唔一定係強姦先係性侵

第一件事 任何被捕人士都唔可以受到警察不公平不禮貌嘅待遇。一個人一日冇被判刑，佢都係冇罪，絕對冇理由要受警察嘅暴力、性暴力私刑威嚇

上面班撚樣講乜撚炒車。
無論程度係點，呢啲不公待遇，本身就唔應該發生。

男手足係tg話遲啲會出嚟講
好擔心佢兩個嘅人身安全呀

頭你老母盔
每個用字不知幾清楚

我記得女手足講過 個個女狗係旺角隻臥底狗女

推到有人幫到佢

有過去就唔可以反抗？

屌你老母連登文化水平有冇咁撚低呀 定係多左分化撚

啱呀 比狗強姦輪姦嘅受害者無咁快企到出黎
佢地心理創傷太大 暫時唔會想諗起件事住
所以都估到S小姐係遭性暴力 未係強姦輪姦
同埋831新屋嶺好明顯係有陳虹秀一齊被捕先無事
但上面有班人覺得性暴力 唔係強姦就放軟哂手腳係咩事

希望今晚位手足可以撐住

而家要做既只有一樣野

就係以後唔好再覺得警察有好人

我屌你個老味呢個時候仲講呢啲咁嘅嘢

即係講大話啦

同埋麻煩大家唔好一見個性字，就聯想過去啲AV 度
本身性暴力已經係好嚴重，無論程度，因為係對人身同人格尊嚴嘅極大侮辱。大家亂諗，盞加深手足嘅心理傷害。

性暴力就係性暴力
唔該大家行動升級仲要一齊思想進化
唔係只有姦先算暴力

佢一直都冇話被姦
佢尋晚亦有講因為有其他人受嚴重性侵所以企出黎
5毛狗唔好抹黑

唔係強姦先係性暴力呀
言語都已經係暴力
你諗下自己比人拉咗
班狗鬧你死臭雞 慰安婦
臭雞前臭雞後
咪前線比幾多曱甴屌過呀
咩ot 咗咁耐 唔怪得我地想屌

呢d 關於性嘅侮辱性言論已經係性暴力
唔好以為得把口有幾傷呀
用性去踐踏你自尊 喺你完全無助嘅時候
你比人鎖住拉住 班狗要除你衫就除你衫
睇你去廁所就睇 佢地想做乜都得
任人魚肉
我覺得心理承受嘅創傷係好大
我淨係想像已經覺得好恐佈

男仔被女女女 都核爆啦屌你老母死黑警
變撚態

即係點?好亂喎

炒你老母臭花閪

Sexual violence is a very general term, covering wider scope of acts. However, both terms contain purpose of insulting others with sexism abusively.
All in all, the word she adopted is not exaggerated.

任何程度嘅性暴力都要追究

去廁所都要俾望住 連基本人權都冇
係咪要去到俾人姦先叫大件事呀DLLM

push

收皮，bye

女警都攪中大女生,記住黑警都有女的

感激女義士站出來
你比起任何人都勇敢

唔止PoPo,一定要記住對準暴政同埋中柒共

721
831

憤怒

呢啲叫做解釋清楚，讀返好啲中文先唔該

Mark Simon有update
希望S小姐接觸國際特赦組織！
人權法對性暴力無用
不過有其他方法令美國介入！

其實係其他人自己ff姐
sonia已經好勇

辛苦你

撐住呀

人地去廁所有咩好睇
死變態警畜

非禮唔係性侵都性騷擾啦
性騷擾都係性暴力既一種,係唔應該發生架
同埋撚係hi 下咁簡單,大大力拍落去啊屌你

即係點？

真係無人性

我聽到性暴力嘅聯想都係類似
即係唔係真係女女女,而係做好多同性有關嘅強制行為令事主受到侮辱,例如要全裸,有意無意咁非禮,etc.

佢真係冇講過係性侵

好心痛...
點解要咁對佢......

中大女同添馬個次講嘅一樣
我諗唔到隔咁耐講番重覆嘅野點樣假點樣戴頭盔

又炒車？

睇翻8.31一直以黎咁多鄉黑恐襲議員
按照支共赤納粹既一貫處事手法，係有必要搵保鏢、民間自衛隊護送佢出入

我地就係你既屋企人

多謝絲打 真係好大勇氣先可以企出嚟講

btw，依個Po引到好多五毛衝晒出嚟，大家唔該block晒佢

我都唔知點解咁撚多人對於性侵呢個字仲要解釋咁撚耐

性侵同性暴力都唔係一個正常人可以做既事
成班仆街黑警狗都不如

你老母係咪比人強姦所以生到你出黎？

hi 呀蛇, 你認左非禮?

上黎指證既人小之又少 要保護佢地

露左面有好有唔好， 起馬佢有咩事，我地都會知係黑警/共產黨做

條友我一早block左
自己起底睇下佢有無問題再自行決定

係
呢一刻仲私怨大過天既人唔該檢討下

加油，唔會俾你孤單，我地一齊行落去

hi下唔算？唔犯法既不如你岀黎俾大家hi下

又block 一隻
好撚爽呀

有去集會都知佢不嬲講性暴力

不割蓆 全力支持

男手足被姦，之前新屋嶺集會一早講左

咩叫性暴力
用jj重擊佢？

推推推

吳同學加油，真.香港人都一定會撐你

我地一定會保護受害手足

Sir 你hi 完就認左佢啦

Mon po 狗？ 你又知hi波邊？
收皮啦！搵男警去接觸女疑犯已經唔L合理啦！

本身件事已經唔岩，你有咩資格去衡量輕重？

性侵定性暴識分未呀兵仔

警方聲明說會主動搵我，是要我回新屋嶺再任人魚肉嗎？

出面班仆街為左做show，仲想推佢去黑狗投訴科送死

d女警心理變態到同男色魔一樣

請問Sonia申請到星火資助未？

點解可以變到咁冷血

你真係好撚on9

我地會幫你討回公道

佢冇講錯過 佢講嘅內容同metoo集會性暴集會差不多 只怕s小姐件事被人騎劫得太勁話喺佢俾人姦

而家只差幫各位受害人討回公道追究黑警，新屋嶺真相 同 以後點防止黑警拘留時用私刑同性暴性侵（冇cctv黑警證明唔到清白）

性暴力又好，性侵又好，唔係都一樣不可接受咩？點解而家變咗怪責受害人？
待遇不太差係因為有社工喺度，唔代表其他日子被捕嘅義士冇事喎，佢係講返自己嘅經歷，唔係代表所有被捕義士。

佢狗嚟，冇老母冇人性

好擔心佢既安全
有冇人可以保護到佢

死雜種

黑警
無人性到只玩菊花
屌你老母
死全家
爛菊花

死警犬性侵完人仲打電話騷擾人？我屌你老母陣間就老豆搵仔逐個電話打

Good morning sir！

你試下出街搵條女hi下佢波邊會點? 唔係性侵係乜呀? DLLM!

加油

嗰啲無端端人格謀殺SONIA NG 一定係共奸嚟

班仆街連男人都搞
鬼唔望你哋啲仔女俾人屌屎怱

拍胸已經係性侵
定係香港已經open到要插入先計

香港人，反抗！

想殺左個白衫

屌你都廢事

一定有人比狗姦 不過唔係佢姐

佢幾之講既都一致 我信既
可能佢冇咁嚴重先敢出嚟講
希望佢可以鼓勵到其他人出嚟

班仆街魔警以為碌賓州無插入去就無事
我屌你老母啦死魔警

班女魔警都係呀， 唔單止唔係人
你連女人都唔係呀

齊上齊落呀屌 不分化唔係得個講字架 人地女仔嚟架 鼓起勇氣企出嚟 比啲支持好唔好 成日都道德綁架人地 屌你地大難當前私人恩怨擺埋一邊先啦屌你

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

無論佢過去嘅事係乜嘢，佢嘅人點樣，佢遭遇嘅事係有可能發生係我哋任何一個香港人身上嘅嘢.

we shall stand solid with her, and never turn our back to this inhumane conduct. HKers shall never step back, never surrender, never kowtow to the totalitarianism.

你宜家即刻求其high下是但1個女人波邊睇下點

立即比d 錢去 德國／美國啦 ...

未就係，男拍女胸已經係非禮啦

吳同學加油!!!
我吔全部撐你!!!

吳同學已經講得好清楚
由集會至今天的供詞一致
她所受的昰性暴力
而且知道有手足也受性暴力和性侵

抹黑你嘅人 會有報應

今日我聽到收音機主持人讀出各大報章報道
竟然讀d唔讀d 明明蘋果都冇咁講
主持人就講成呢位同學被性侵

好嬲
專業d好難咩？？

又要令吳同學不斷澄清

吳同學!!
正義在我們方！
榮光必歸香港!!
感謝你的勇氣 希望受害者會出嚟
一齊指證黑警!!!!

從而改變香港歪倒的政制！

人地一向都係咁講

要講詳細情況去民記講，唔好入狗屋

你好勇敢，我地會同你討回公道

雞姦，屌你

性暴力性侵都係一樣，
一個都不能原諒!!!

香港人撐住

即係冇插入就ok？

所有性暴力都是罪行， 不可容許！！！！

炒你老母入閪窿咩

好撚多五毛
乜去到呢一刻仲係討論性侵/性暴力字眼既問題咩
無論做左邊一樣 黑警已經權力大到可以為所欲為
唔該針對返濫暴問題 唔好再比人帶風向
睇見就覺得dun S同學唔抵
人地勇敢到冒住生命危險出黎發聲
唔係黎比你班連登仔捉字塞

要小心體制外勢力多過黑警

洗咩用男警先
有女警唔用？
攪錯

共匪好賤

收嗲啦 人格謀殺

講得啱!嗰的話佢乜野收兵嘅就仲柒到爆。

非五毛/鬼
雞姦輪姦我有保留
我會等手足出嚟講真相先會信

呀！！！！！死黑警

屌你老母死黑警

其實佢係講得模糊嘅
係大家好嬲所以先第一下就解讀做性侵，
有啲仲話咩輪姦

但我個人唔覺得琴晚話佢未必可信嘅人係抹黑
因爲嗰d人係本身認識佢，覺得佢份人講嘢誇大
所以覺得不能盡信。咁樣我覺得唔叫人格謀殺
(而且結果都真係佢令大家get錯，
以為佢喺新屋嶺被性侵)

琴晚仲擔心會變分化，
因為係有人撐硬，有人話有保留。

所以都欣賞佢有出嚟澄清返，
大家都唔好再過分解讀，以為人哋係被性侵
但性暴力其實都係狗仆街，一定要追究
而且真係真係有好多男女手足俾人性侵

最緊要依加係澄清返，
但性暴力都係黑警有錯，我哋一定會撐自己手足
之前話有保留嘅人其實都冇錯，因為人哋係以本身認識佢嘅角度去睇，我哋冇呢個角度就唔好話人一定係抹黑

多謝同欣賞S小姐澄清，解決咗會分化嘅危機
依加無需分化，冇嘢再拗。
大部分人包括我都一定撐s小姐，性暴力都好大傷害
黑警不得好死
本身同佢有私怨嘅人自己冷處理，你可以唔推唔share，冇人逼任何人。

另外我覺得可以focus返落段狗個回應到。
人哋女仔講到咁，佢竟然可以話譴責任何暴力。
雖然對佢冇期望，但呢點先係我琴日最嬲嘅位
做乜撚嘢校長呀唔可以企喺自己學生嗰邊

性侵係要插入

死黑警

.......

Pish

收皮啦黑警

收兵又點呀，屌你! 話追擊佢嗰個又乜水呀? 成件事根本同佢有冇比人性侵根本冇關係。

up

俾狗輪姦雞姦
好慘

啲人質疑佢因爲佢兩日前做過分化撚
星火同盟 抗爭支援 原來唔出名就唔幫又唔覆?

利申信佢

關你撚事

( Show Blocked User - 真係無記性 )

屌你老母有冇人性咖!!!
唔出聲又話人唔出聲!!!!
女仔人家俾狗HI波邊係正路嘅事咩?!
男仔俾狗摸俾狗強暴難道就係小事咩?!?
根撚本一件呢D事都嫌多啊!!!

個男手足

屌

絲打加油

冇腦？

太勇敢

屌你老母 所以？
咪撚又玩訴諸人身啦屌你老母臭閪
人地之前點樣關佢有無比人性暴力乜撚嘢事？

個撚個又話核爆都唔割 依家一出樣就割撚到核爆
想點撚樣啊

同意

性侵犯泛指一切種類與性相關、且違反他人意願，對他人做出與性有關的行為。可包括強制性交、強迫親吻、色狼的性騷擾、非禮、性虐待等，露體、窺淫在司法判例上也可能被算是性侵犯。 就法律意義而言，性侵犯在各地司法區域都是觸犯了法規，包括香港、美國、加拿大、英格蘭和威爾斯、愛爾蘭、蘇格蘭等等。

性暴力是指施暴者透過暴力或脅迫等強迫手段，企圖強迫他人跟自身發生任何形式的性關係、性騷擾、性暗示、販運等行為。這些行為不論受害者跟施暴者的關係、時間或地點，亦屬於性暴力。無論和平還是戰爭時期，其也是最普遍常見且最具傷害性的侵犯人權行為之一。

雖然我哋個支持好廉價，但係幾微小都好，支持你。

下 你好想有人被強姦？

再作大d😂😂😂

你試下入去 再出黎咪知有無

on9睇內文啦，好心寒呀當暴料

仲人格謀殺既真係仆街冚家剷唔係自己人

加油啊你仲有我哋每個都係你屋企人

屌人同懷疑個班人同中五健仔一撚樣 實彈射擊=受傷 死撚左先謀殺 係咪咁撚樣黑警就合理化

男人都比人雞姦
有女人比人輪姦既機會都好大

請問咩叫人格謀殺？

多謝你勇敢企出黎

我意思係佢冇俾被姦係不幸中之大幸

大家一撚定要好好保護佢地

我覺得佢本人一開始已經講得好清楚， 你地要誤會唔理解，佢再耐心澄清， 仲要話佢既人好有問題。
1, 性暴力不等於性侵
2, 佢係話: 知唔知唔止我一個人受到性暴力， 其他被捕人士唔止一名警員不分性別性侵和虐待
即係，佢係受性暴力，唔止佢一個受性暴力， 有其他人受性侵/虐待
3, 係咪去到性侵， 警方都有不當行為，就要追究
你望都望冇人受咁既對待啦， 你地仲有人敢講一個勇敢企出黎既手足?

我重申

我有保留嘅地方 只限我個人
一諗起吳小姐個朋友中大email

真係會直接聯想班左膠同更低賤嘅癲狗
嗰下係馬上冇咁嬲

我自己都墮入左個迷思就係
先去研究發言者本身個profile

睇佢有冇黑歷史而唔係去關注佢發言嘅內容
而去攻擊講野嘅嘅credit

只會令更多受害者會因為怕俾人人身攻擊而沉默

呢一個局真係好毒

唔啱聽就屌嘅 慢慢

佢係唔係收兵我唔撚知
我淨係知道佢受到狗嘅不人道對待
佢收兵又點，唔收兵又點
對件事嚟講係零關係。
你不如收下你把口講反有意義嘅嘢出嚟

如果早上進行抗爭，將會打破現時運動樽頸

明白嘅，語氣重左sorry

就算無強姦都好，性暴力都唔可以接受

屌好撚嬲

一下子辣埋星火呢下真係睇唔明

controversial

加油!!!!!!!

呢個當然

無錯 推

正確

被警察非禮

感謝你有勇氣企出嚟

你老母閪就炒車 回po前追文係咪好撚難啊

推呀屌
我冇咩幫到樓主，只能夠幫推post
香港人加油

我退一萬步講
事主對感情不認真，不代表佢人格有大問題，亦唔代表佢今次講大話，更唔代表佢要被性暴力

若果想救自己，救其他人，係有必要講清楚。
即係無強姦？

呢條撚屌呢幾日狂開分化post

多謝你

明明之前黃子悅都俾人改圖擺上藍絲page
佢反駁既野睇出佢思路清晰
點知而家因為私人野所以拎出嚟人格謀殺一個被害者
對黃子悅好失望

佢不嬲都話性暴力，點解有啲人會blame同路人？女仔要企出黎講呢啲真係好需要勇氣，如果大家blame佢，其他受到更嚴重性暴力嘅人唔會敢企出黎發聲啦

對家先會質疑

Kill the polite!

作為一個女仔
我覺得性暴力同性侵一樣嚴重

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

有好多5毛講衰佢嘅過去和人格，話佢不可信
你哋係對緊佢做出二度傷害！！
無論一個人嘅過去、人品、職業。。。
性暴力都不可原諒

呢個post 起曬d狗出黎

可能真
或者事主唔想講得咁detail
因為成日見到女權講呢幾組詞語真係唔知想點
BTW 暴大同學願意除低面罩講出黎真係好勇

新屋有8條仔同女被輪喎

咪住先，依家唔係法庭審案
我純粹講緊你覺得佢可唔可信，或者你選擇信定唔信

再者真係上庭，法庭都唔會因為網上幾張圖去否定證人可信性啦

男仔被雞姦係好嚴重

佢作為一個女仔，敢挺身而出已經好勇敢

真 都唔知有冇認真睇條片 明明佢講性暴力 d人又性侵又姦

叫人去投訴警察科
屌你咩,當年反貪部有用就唔使ICAC啦
ON9自投羅網

又炒車

邊度講？

狗仔狗女狗婆ready 未？

幾撚多五毛入曬依個post
話即係無比人姦去減少個指控嚴重性
望住小便同比咁多黑警望唔撚嚴重？
唔會受到心靈傷害？
咪撚on9 la

男手足.....

致S同學：
只能希望透過留言給你一個關心的擁抱。感謝你的勇氣和決心，即使你無biological嘅家人Support, 相信身邊已有很多兄弟姊妹在支持你。
衷心希望你也要保重身體，瞓覺亦都係戰略好重要嘅一部分。被性侵、性暴力的感受實不為人所道，亦覺可能唔係咁多人能理解，但希望你同受傷害嘅手足唔好死忍唔處理內心感受，要搵專業人士幫手。保重🙏🏼🙏🏼🙏🏼

但係對受害人黎講呢個都係一種傷害唔係咩

男女被姦一樣極嚴重

我覺得黃子悅同滑鼠娘娘好慘
真正有勇氣指出事實 勇敢果個係佢兩個

驅除黑警，還我香港!

係

事實上係，強姦同非禮既嚴重性都唔同。唔好郁d話人五毛

屌出聲 黑警你老母臭閪

support you...
S 小姐究竟要我喊幾次
受害人每一個決定都好艱難
請不要站在道德高地抹殺人哋鼓起勇氣公開嘅事實
完

佢一直都冇講過係佢被人強姦，係有其他手足被強姦及雞姦
其實性侵犯同性暴力唔一定要有性器官插入先計，佢被男警拍胸已經係被侵犯個人身體自主權，係性暴力
大家都可以將性暴力睇闊少少，行為同言語都計

我係好驚好多真正受害人會被清算 被殺人滅口
佢講出黎之前有冇諗過後果？
跪求19校長有用？
贏左 指證有用先再講出黎啦

希望所有受害人快痊癒 安心休養。

聽過佢集會分享嘅人 就唔會get錯佢尋晚嘅發言

Btw 你有屋企架絲打！我嘅臂灣為你而開！

根本個女仔由之前蒙面時講既野都係一樣
佢昨晚既分享除左佢自己既經歷仲有代其他手足
有班人自己無睇真對話內容就話炒車
又話人誠信問題

當初有傳聞有性侵時
班FC撚又講到一定要受害者企出黎
只要有人企出黎講先信
又話擔保二百萬人保護佢乜乜七七
依家呢？
屌人地講性侵呢個字眼唔夠清晰
將手足的背景同經歷驗屍甘驗
唔係聖人經驗就話驚炒車乜乜乜

唔通佢唔係係新屋嶺被姦就代表佢無受過性侵？
如果帶風向既唔係黑警既話
唔該所有懷疑過手足既人都反省下

企出黎究竟個勇氣要幾大
承受既壓力同威脅同抹黑有幾多？
如果大家唔能夠真正成為受害人最堅實既支持
甘15歲果位男仔點可以出黎指證？

對性侵既受害人黎講
每講一次經歷都是被刀再殺死一次
請大家真係唔好再二次傷害手足

妳很堅強，遭受此不人道對待！
還繼續為香港發聲，這條路非常難行。
多謝妳！

其實好多野都屬性暴力同性侵犯

唔好一味諗強姦

性暴力同性侵都唔應該出現：
咁執着有咩用
依家係警方攬撚曬權dllm

會一支持妳直到黑警坐監為止！

吳女之前被非議既行為有得解釋，生長於一個家暴家庭，同情佢既，D含家產唔識教就咪撚疴D卵/射D精入個閪，D含撚家長責任只提家住食。教留比學校做喎。蝗蟲心態真cls，人類毒瘤

五毛收工啦

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責冇人做、唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

8呢個數字點得出

我只會感謝你第一個企出黎，全香港所有人都要保護佢同敢於講出黎嘅其他手足

當然可能都有自己人特登煲大件事draw attention
令大家好嬲 keep住運動團火
(我個人完全唔同意呢個做法)
所以大家下次留言推post前睇清楚
今次件事有埋片比大家fc
只要有睇過都知中大女生從來冇話自己比人強姦
但大家都盲目推post

黑警全家不得好死，永不超生！

女手足好勇敢

雞姦一定用撚咩
警棍插屎眼都係性侵架

雞姦⋯⋯屌你老味，嬲撚到仆街

姦唔姦都唔應該做啦 屌你地老母

小心共匪計中計

又玩人格謀殺？

叫事主堅強D，比自己靜落嚟。搵多D有同理心既人幫手。

你企得出黎係面對一個國家機器。係地球上公認最高級別既流氓國家之中。

屌 好黑暗
對男仔輪姦雞姦，又狂對女仔有性暴力⋯⋯
個心好痛 真係好多謝手足咁勇敢
睇完之後我都明白真係唔可以逼其他人出黎講 佢地既壓力我地永遠都想像唔到

blocked

香港欠左你地

與龍小姐同行，香港人唔會驚！

一樣還一樣，唔理佢平時點。
就算當佢係吹，佢都為緊其他人發聲
鼓勵其他人出嚟指證警察

我知呀屌
但個社工逗留左幾耐先？
48小時都在場？

你返屋企啦

大佬呀 你係女仔咁樣比陌生人睇全裸你都喊啦，哩D野根本就唔應該發生，連非禮都唔可以，明唔明？

最大問題係
個女仔幾時有話過佢比人強姦？
係啲人一野認定佢比人強姦
之後佢澄清返你地就即刻覺得件事唔係咁嚴重
我相信係得五毛至會咁諗野

你唔信你咪去煲大浮屍，係度私怨對件事有咩幫助？

我唔明點解咁多冷血嘅說話覺得無姦就好小事
希望今生今世佢哋身邊嘅男女都唔會無啦啦比人打胸捏J

同意！佢一直喺所有場合都係講性暴力，每個人應該聽清楚。同時，唔好覺得冇比人姦就唔嚴重，就話佢老作！

咁作為女仔
點睇男仔比狗雞姦+輪姦
即係如果有你識嘅男仔遭受呢種待遇你會點睇

黑警真係要落地獄，挫骨揚灰都唔原諒佢地

無睇個女仔請野跟唔切咋

見d傳媒全部用「女學生遭警察性侵」呀.....

其實女手足表達得幾清楚，大家可以張焦點放係女手足被非禮，同男手足被雞姦。

D 女性團體去哂邊？風雨蘭個d有無出聲

你有香港人

Respect ✊🏽

絲打我地係你屋企人呀
如果我係你身邊
我會攬下你
你唔係一個人面對㗎

一世不原諒黑警

屌佢老母 死黑警 究竟點樣先可以報到仇呀

lm

人地有去過啊 凌晨俾人轉送咗去

辛苦了，支持！

比黑警恐嚇完

反抗！

手足，你好勇敢！
我地一班真正香港人與你同在！
跟本冇野好羞恥，羞恥嘅係一班死黑警！

連登會唔會做啲乜保護呢位女同學？
佢講已經接到恐嚇電話囉喎!

支持
我都係暴大人！

多謝你咁勇敢企出黎, 撐住啊加油

收聲啦免費雞，見到棍就想入

唔咁想像
啲黑警死全家都唔得

Never forget
Never forgive

加油呀

香 港 警 察 落 地 獄

你有冇睇架

佢應該去美領尋求政治庇護

收皮啦

支持

內你老母地

我記得927果時S同學係用性侵形容自己遭遇(詳細內容係一樣）。可能有人提點，而家改用性暴力黎形容。

推推推推

龍小姐唔係俾人裸搜咩？

無論對男性定女性
俾人強姦嘅傷害一樣咁大

阿sir 下年黎拜你 你估天堂有無留位比你

陳社工係被捕人黎架

有penetration 就叫性侵。

睇到個下真係好嬲好心痛

請正視問題， 唔係污名化受害人 就代表 拘捕後 不合理對待 係岩架 仆街港共政府

真雞姦

推呀 屌你老母

痛心 公義會彰顯的

Stand with you

咪姦左個男仔

係連登除左mon po狗同分化撚要block, 睇黎要block 埋弱智既。

連登仔鍾意唔睇清楚唔聽清楚就9up唔係第一日嘅事
次次叫人謹慎啲都俾人屌返轉頭

一個sonia ng就攪到連登所有私怨撚+仇女撚出曬黎
連藍屍都覺得連登同佢割

tui
tui

黑警強姦犯殺人犯

大家對焦事件，是警察暴力，要感謝吳小姐勇敢企出來，我們要為所有受害人討回公道，為正義發聲！

真係好心痛

非禮都係性侵一種呀屌你老味
唔撚一定要有插入行為先叫性侵
偷窺偷拍都係性侵一種呀

唔好怪人點解唔出黎指證
義士企出黎居然係比自己人二次傷害

佢仲有講到個女警就係被人發現係做示威者臥底個嗰短髮女警
有被人起左底

天滅中共，黑警永無安安寧，生不如死

其實D女浮屍, 先真係有可能比人X...
你代入佢地諗下, 如果做左ED野, 唔順手...等人指證佢
所以狗高層先咁齊口話無X, 因為有個D已經...

要CONNECT 埋法醫....

[行動討論] - 跨區晨運

agger

最慘係質疑佢既有一半都識佢本人
利申識佢本人

佢private ac講 無對外公開
其實佢都係被人擺上黎

G

927集會風雨蘭有份攪

的確有咁嘅可能

Support Sonia
五毛 黑警 mon po狗死全家

班人好心對比下記者會 集會 同琴日既講話
吳小姐由頭都尾都無講話過佢係新屋嶺被性暴力
無論邊個都唔應該比黑警咁對待
佢私生活係佢既事 我相信無一個女性會拎自己被性暴力既事黎搏同情

香港社運就係比你班私怨賤男玩完

咁撚執著性侵既意思做咩鳩？
姐係摸鳩佢你地就接受
輪姦就唔得？

根本摸同輪姦都唔撚應該出現

你班敗類咪撚扮傻

private ACC就無ADD 朋友?
咪又係想唱臭人,但玩手段扮野

擺得上internet有可能秘密咩

我話識佢本人 無話質疑佢

我完全唔識佢

我尋日話驚炒車同叫大家千其唔好用輪姦同強姦文宣，有人用粗口鬧我

屌你老母 睇到好嬲

仲叫我解釋性侵同性暴力，話唔通要講明個兩個字先叫係，係二次傷害

識佢本人先知佢以前既野搞到識佢既人都對佢保持距離
但我強調同今次佢講既野真唔真毫無關係
我都會支持佢

有班中大撚比我感覺就係偷偷摸摸唱臭人
自稱中大校友唱臭條女點知比人查到用0 post鬼acc
比人捉到正講人壞話又抵賴話private acc

學運撚近幾年咁垃圾係有原因
前幾年投身學運先發覺原來係咁黑暗醜惡
野又做唔到學人玩政治日日唱鳩人

從來都冇講過

其實佢排緊期上庭 有哂doc 入過警署依啲根本無可能係假
就算佢早幾日買iphone $9000 claim唔到發脾四
都唔應該質疑佢琴晚發言既可信性

D

831

奇怪點解班黑警雞姦個男嘅?
唔屌個女嘅?

男嘅難搵證據?
女嘅那怕留低一條鳩毛都會好大件事???

咁姐係點呀

推 男手足😢

頂住抹黑

民宣要小心留意字眼，否則適得其反。

個d係咩人大家心裏有數
呢班人就真係一定要割

我戴緊個dom 屌緊你老母喇

冇一個黑警係無辜

傻鳩popo

屌你老母，作惡者必有報應

絲打
黑警仆街冚家產！！！

乜咁晏呀sir

唔想糾纏係個字眼，直接講葵涌警署有狗拍胸，逼人除專登比鏡頭影低下體

新屋嶺有人被綁+笠頭侵犯，事後上庭前用消毒藥水洗身

憤怒！

你哋真係好癡線
邊有人會咁樣去質疑自己人㗎
你班仆街醒啦好嘛

你扭曲咗？
係咪人？

立場新聞炒車

佢由頭到尾都係講性暴力
你就炒車, 返去香討啦

其實你有冇聽過人地講咩？人格分裂？！

佢係咪收兵關運動撚事？又冇收你老豆做兵

我想屌哂所有之前唔撚信嘅仆街
仲有琴晚人格質疑嘅撚屌!!!!!

就算手足之前嘅生活係點
唔代表佢講大口!!!!!!

事實上真係好少好少人會老作自己被性侵⋯⋯
而某些人不停講冇可能發生,係假
只因接受唔到個真相
If the truth is inconvenient , and if the truth doesn’t like fit, they don’t believe it.

呢篇文講得好好

唔係叫大家唔抱有FC嘅精神
而係
下次選擇咗左相信自己手足先
再揾證據證明手足講嘅野係真實存在
心態係好重要
自己人都唔信
仲可以信邊個?????

比人打胸咪性暴力
邊有講錯

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

屌，我仲見到好多人包括法律界人士、傳媒、學生，都喺到話個女仔搞到好多人誤會，所以係佢錯。嬲到爆

跟住跟據警方個post：「警方留意到今日（十月十日）晚上，在一個大學對話會中，一名女學生指稱被警方拘捕後，曾在新屋嶺扣留中心被警員性侵。」明明女仔無講過嘅嘢，然後警察將其spin落話係女仔講。方便之後如果無人出嚟指正就屈鳩個女仔

佢不嬲講野都係咁 但佢事後有澄清既

YES SIR. 我屌你老母 thank you sir!

tui

黑警死全家 屌你老母

多謝你企出黎發聲 加油 快找律師協助

見到佢話無被性侵鬆一口氣
不過唔代表性暴力可以接受

其實指控真係要清清楚楚，佢尋日原話係：你知唔知原來唔只我一個遭受警方的性暴力。
性暴力依三個字係好嚴重既字黎，你見咁多人尋日講輪姦同強姦就知，結果佢今日就話佢講既佢遭遇既性暴力係比人掂到胸同比女警睇佢上廁所，大家已知既事，結合埋一大班識佢既人講佢係其他人面前講佢被拘經歷係唔慘，同佢之前為人，重要出樣，真係好難唔信佢有意混淆，做悲劇女主角，食人血饅頭。點都好，佢至少用錯字眼。
以後如果有真受害人，佢用性暴力依三個，已經唔得，變左真係要用輪姦強姦字眼。

快d走呀
連登仔會話你係五毛或者狗

我尋日已經叫大家唔好默認做佢比人輪姦強姦，事實我無錯，一班人仲話我地依班質疑佢說話同叫唔好攪大佢既人無人性。我講完了，想屌就屌。

屌你咩
受害人點講得出口啊
對住枝咪同鏡頭講我比狗輪姦、強姦？
同公開處刑有咩分別

我本住良心講野，最後一次講依個人，唔會再浪費時間

佢今日自己澄清左佢所講既佢所遭還既性暴力係咩

就係因為s小姐已經用左呢個詞
如果有個真係比黑警姦既手足出黎分享

再用性暴力一詞 人地都會以為係拍個波
搞到一定要講強姦 輪姦呢種字眼

真 同公司班廢老藍絲一樣

裸搜係陳淑莊記者會另一個受害人

黑晒搜身啲狗唔會趁機睇咩 用夜視鏡

puah and respect

Tui呀

唔一定係gay 㗎 ， 而且唔一定淨係男警

對唔住，我睇唔曬全文，個心好難受
呢一世都唔會原諒黑警，有任何機會都會置之死地

呢個post引到好多5毛同狗俾我慢慢block

有時用呢啲字會易開口啲
太具體始終難講出口

推
香港人做野啦
文宣、行出黎、18區活動

一個妹妹被黑警、被政府咁對待
仲有咩原因唔行出黎

吳同學冇講大話，她受性侵的地點是葵涌警署

＊ ＊ ＊

自吳同學除下面罩親身指控，警方旋即撇清無關新屋嶺，網絡亦多有質疑，筆者願為佐證協助澄清。

早於九月初，筆者已訪問過吳同學。在兩小時的訪問中，她詳細講述 831 太子站被捕者的拘押過程：

太子站＞荔枝角站＞瑪嘉烈醫院＞葵涌警署＞新屋嶺＞保釋

一個月前吳同學已向筆者清楚憶述她在葵涌警署遭性侵的詳情，筆者有錄音存案。

在 927 的中環集會，仍然幪面的吳同學都有清楚交代，她受性侵的地點是在葵涌警署（

回顧她向段校長的申訴（

「你知唔知道被捕嗰一刻我哋會被警方收電話？會用粗言穢語鬧我地。
你知唔知道警方要我地去邊就去邊，入黑房就入黑房，除衫就除衫。
你知唔知道我地有人俾速龍用棍打到呢刻都要覆診？
你知唔知新屋嶺個搜身室係全黑架？
你知唔知唔止我一個受到性暴力？
其他被補人士遭受不止一名警員不分性別性侵和虐待。
你知唔知我地俾人打時，港鐵職員望住我地視而不見？
你知唔知我地係拘留過程中俾人肉隨砧板上任人魚肉？」

她在申訴時不可能詳細交代時地，只能概述她和一眾被捕者的經歷。

除了極少數變態，沒有人會預先拿著錄影機錄音機侵犯受害者。因此性侵的控訴從來都相當依賴受害者供詞，這是無奈亦殘酷的事實。一些受害者因創傷而記不清楚時序，不幸地由原告變被告。

然而吳同學由始至終都沒說過她在新屋嶺遭性侵。筆者特地重聽訪問錄音，她的證詞與她在中環在中大的發言一致，沒有出入。

筆者沒有資格對恩恩怨怨置喙。但僅論 831 被捕的遭遇，筆者從未見吳同學有誤導隱瞞說謊。

謹此澄清。

只希望個男仔可以繼續勇敢生活！
大家都好心痛

所有有良知既香港人呢世都唔會原諒！

我係話佢被拘留經歷期間唔慘個個人（當中佢有兩樣野包括女警望佢如廁＋新屋嶺好食好住過警署有MATCH到佢今日段聲明），只能夠講句，其實SONIA NG講一句夠我地講一萬句

from tg

🆘 Admin發覺有唔少手足對於性暴力既定義同分類都唔係太了解，令到溝通上會出現誤會，所以在此clarify下：🆘

性暴力是指施暴者透過暴力或脅迫等強迫手段，企圖強迫他人跟自身發生任何形式的性關係、性騷擾、性暗示、販運等行為。

WHO對性暴力的定義包括但不僅指強姦，該強姦定義為以人類的陰莖、其它身體部位或其它物體以物理的方式強行插入女陰或肛門。

性暴力是一種有目的行動，其目的往往是希望造成受害者的汙辱並削弱對方的尊嚴。而當社會大眾以異樣眼光看待性暴力的受害者時，會造成更大的恐懼，這也是性暴力的目的之一。

簡單黎講，性暴力行為包括：
⭕ 涉及身體接觸
強姦、非禮、強迫口交、不受歡迎的身體接觸等
⭕ 不涉及身體接觸
偷窺/偷拍、露體、色瞇瞇的目光、
強迫別人觀看色情影片/圖像
⭕ 言語上
猥褻言語、對別人身體猥褻地評頭品足、
在當事人拒絕下仍追問別人的經驗等

🙏 希望大家唔好再因誤解，而對受害者再三challenge喇！
😭🙏

推番上去
陳小朋友單野緊要
但呢單一樣緊要

支持你

We stand with u all

其實我真係懷疑香港有基佬係好鍾意做差佬屌細路

做咩質疑手足！
佢已經好勇敢企出嚟講
就算唔係強姦班狗都係好仆街

今次d對手足不利既傳聞出得咁快
再加上同時間爆咁多單野
有無咁巧合

如果比人強過輪過
企得出嚟都係要全世界為佢討回公道
咁我諗唔到有咩理由淡化或者含糊字眼
何來係處刑自己？

如果仲係情緒不穩
絕對應該等自己ready先
自己休養最重要

係咁架啦 一言堂 乜都信左先 煲左先唔會理人意見

岩，簡簡單單講話俾差佬非禮咪得囉，大家容易明，不過我諗佢咁講都係想有多d noise

分化撚五毛死全家

佢畢嬲都講性暴力

收皮啦，唔通性暴力就係岩？要去到強姦先有資格企出黎？ on9

唔通性暴力就可以接受？

17年post, 似得罪過人

屌你老母，你老母生你出嚟好撚慘

本身「性侵犯」一詞係包晒所有同性有關嘅嘢, 包括非禮
係支那傳媒為淡化支國強姦問題先一直叫「強姦」做冇咁嚴重嘅「性侵」
點解香港人跟返正確用法反而會俾人話誤導同要道歉

比人折磨完仲要比你條賤種撚樣講
單機屌你老母
單機屌你老母
單機屌你老母
單機屌你老母
單機屌你老母
單機屌你老母單機屌你老母
單機屌你老母
單機屌你老母
單機屌你老母
單機屌你老母
單機屌你老母

中大女生係講性暴力，我重覆聽左幾次
唔明點解有人聽成性侵

非禮胸部都唔算性侵？

速龍要OT
老婆玩4P

本身唔清楚
因為之前發生好多女性屈?男性 性侵犯
但係女方係官司上面衰左
(當然有無做得佢地兩個知, 市民都係睇法庭判決)
加上法庭只會提出男性名字
令到男性就算打甩都被人格謀殺
所以好唔鍾意呢個詞語好模糊
倒不如直接用法律條例入面既字眼仲好咁
例如非法性交(強姦), 性騷擾 等等??
純粹表達意見, 無話針對任何人
亦都支持有害女性早日走出黎
要相關人事受到法律制裁

連登根本有一班人係on撚99

係得男警拍胸 有問題
你係被捕人士，你做咩都會比人看守住架啦，包括你屙屎屙尿，女警望住你屙尿有咩問題，你話男警就話姐
另外，喺有男警喺附近情況下，女警將你件tee掀上至肚臍，肚臍咋喎，你唔講點解要咁做？掀起左幾耐？有無男警睇到你粒肚臍？

根本呢條女講嘢有問題，不過連登一言堂，我預左比人屌

中大女生真的好勇敢。呢D先可以叫做「英勇」。
除了留意女生發言提到在警署及新屋嶺的遭遇外，大家都唔好忽略女同學話在太子地鐵站被打時，港鐵職員視而不見。
手足們，唔好忽視對港鐡的遣責，要大家罷坐港鐵實在好困難，但是大家每星期少坐二天，再加上周末外出時，都選擇其他交通工具。老實說，現在旅遊市道差咗，好多平時做旅遊車司機都去左揸小巴，而家小巴好多車，容易左搭車，大家可以考慮一下。
另外，港鐵另一主要收入是租務，不要幫襯港鐡商場就已經是常識。大家亦不要在港鐡站內的店舖購物，這樣對港鐡的租務收入造成打擊。這種改變少少購物習慣，不會影響大家生活日常，應該唔難做到。

推翻上去

一樣嚴重一樣仆街 無論性別係乜或者事主幾歲

大炒車

比人望住痾尿都冇問題？大劣人？

黑警不得好死

你老母比人姦

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

推2

人地細路女都好識諗
知道有可能會有咩下場
分分鐘成世人提心吊膽
我地唔贏真係對佢唔住

你估人地好撚鍾意望佢屙屎屙尿咩
又唔係隊個頭埋佢隻閪度望

p

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

pish

Respect!!

一世唔會原諒黑警

推呀！！